平放 全新 Celine wallet

加tg: celinewallet

呢隻combo最撚老土

Up

簡約嘅野識唔識 唔係個個鍾意咁花巧

7撚到

你走啦

老老豆豆幾錢先

真係平 加tg

PM啦，唔加tg

Tg

冇pm

直接開價啦，明買明賣
做咩鬼鬼祟祟

3千頭

300排

$20 排

hi

呢隻色

我覺得好靚 有咩問題

3100啦 最多去到咁 有意add tg

沉底推一推